一人一個自己食左煙之後明顯覺得身體健康差左嘅特徵

我自己冇乜明顯特徵但心理上覺得自己健康一定差咗

推

一唔食煙個人好空虛咁

跑步做運動時 好似好快就抖大氣

好驚一有問題嘅時候就係嗰啲乜嘢末期癌症

屌 味撚大我
食返支煙定定經先

煙💩牙

心跳加速

我唔食煙，好奇一問，係咩野原因令你又驚食煙有副作用，但又唔諗住戒呢

死煙剷遲早生癌仆街死 成個人臭到仆街 一個二個圍住垃圾桶打邊爐，似足垃圾桶附近啲垃圾咁

個原因大概就係好似食麥當勞炸薯條明知佢唔健康但係想食嘅感覺

反彈冇回頭

其實好似心跳快左少少
但食電子煙個反應仲大過真煙
有排食電子煙食到無哂胃口

無差過，但唔知點解喺屋企有時可以一連打5，6個乞嗤多鼻水，無色。

唔知有無關係。

又唔使咁激ge……
只要唔做火車頭、唔逼人食二手煙，我覺得食煙冇問題，又唔影響到其他人。
同埋如果要食煙食到成個人散發煙味，要瘋狂食 / 食劣質煙先得。識過班食煙的同事，佢地通常去空曠地方食煙，加上有風吹住，食完之後個身都冇明顯煙味

皮膚係秋冬季會明顯加速乾糙同差

正 唔知之前消費者委員會調查過好多電子煙嘅煙油有 甲醇定乙醇毒過真煙

食煙既人，工作体力上既爆發力，同意念創作方面係比唔食煙既人強，點解？因為我知道！

晒九氣啦…因為無監管，由九得劣質煙油周圍賣

唔會 研究做過 無論爆發力耐力都係會有一定影響

外國有啲精英運動員都會食真煙紓解壓力

但對健康係真係會有影響

係
所以唔好食電子煙
d fd話煙油咁平 都唔知咩油黎

之前一直都食開herbal cigarette
直到3年前開始食真煙，冇幾耐更加第一次試吸落肺
冇幾耐開始覺得好暈，心跳加速，有種想嘔既感覺

之後隔左兩三個月再食返，開始享受呢種wing wing地既感覺
從嗰時開始就差唔多一個星期一包煙
到而家都戒唔甩，因為真係好享受吞雲吐霧嗰下。。。
不過都搵唔返當初wing左嗰下既感覺

多咗頭痛 頭暈 , 比以前怕凍咗